Voici les trois projets dans le cadre du cours SIR en M1 MIAGE :
> * Servlet + JPA
> * Angular + JPA
> * GWT + JPA

Les readme vont permettront de lancer chaque projet et d'accéder aux différentes applications développées.